{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048367",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 에피큐리언 레지던스 호텔"
    },
    "text": "案内メッセージを受け取った予約のお客様は、チェックイン当日の午前11時にチェックイン案内メッセージを受け取ります。 そして午後3時にドアロックのパスワードが携帯メールで送信されます。 ドアロックのパスワードを受け取った後は、セルフチェックインを行うことができます。 しかし宿は総客室数が8室で、近くには釜山2号線海雲台駅と椿駅があります。 また、案内支援言語としては韓国語と英語が提供されます。 チェックインの際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は宿泊施設に入室できません。 宿内では絶対禁煙であり、客室内での喫煙時には清掃費用の損害賠償が発生します。 予約は夕方9時以降は不可能で、客室の定員は2人です。 人数超過時には1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 また、宿泊施設はレジデンス型であるため、使い捨て用品は提供されません。 駐車はご予約のお客様には駐車が可能で、駐車料金は1泊当たり1万ウォンです。 当日予約のお客様は駐車ができない場合もありますので、予約前にご確認ください。 車両番号と車種は携帯メールで送らなければならず、携帯メールの確認後に駐車案内メッセージを受け取ることになります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン案内メッセージはいつ受け取れますか？",
            "answer": "チェックイン当日の午前11時に受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ドアロックのパスワードはいつ送信されますか？",
            "answer": "ドアロックのパスワードはチェックイン当日の午後3時に携帯メールで送信されます。"
        },
        {
            "question": "宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿の総客室数は8室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには釜山2号線海雲台駅と椿駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語と英語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿内は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙時には何が発生しますか？",
            "answer": "客室内での喫煙時には清掃費用の損害賠償が発生します。"
        },
        {
            "question": "何時までに予約をすることができますか？",
            "answer": "予約は夕方9時以降は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "客室の定員は2人です。"
        },
        {
            "question": "人数超過時にはどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "人数超過時には1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設はレジデンス型であるため、使い捨て用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお客様は駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1泊当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、駐車できないこともありますか？",
            "answer": "はい、当日予約の場合、駐車ができないこともありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "駐車案内メッセージはいつ受け取れますか？",
            "answer": "車両番号と車種を携帯メールで送信した後、駐車案内メッセージを受け取ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 521
    }
}